連登有無人用 chromebook

近排想買返部 Chromebook 返學用

butget3-4000

暫時睇中 Asus Chromebook C434

因為貪佢有得行 Android app

想問下佢依加邊度有行貨？

有無巴絲可以講下 Chromebook好唔好用？

上 Amazon買有無全球保？

冇

買過offical refurbished嘅，垃撚圾一肚氣
重係壞又冇得退

香港ASUS Chromebook好似全部停曬產唔出 我係你就唔揀

因為我想要部機返學打下文睇下pdf

放左學又想 玩下 android app 睇下書

pixelbook 又貴

ho chromebook x2 問左有全球保，不過佢話香港未必有得整

點解

我有用過下 chromium os 都ok

434 好似未有得賣

我自己都用緊pixelbook 都係用Google doc 做簡單文書野, 睇Netflix，都叫ok . Android app 就唔好咁大期望因為有啲app 唔支援， 但比如睇波p2p streaming 都用到。如果自己sideload app app 要搞好多野。

我都係睇下pdf, jot 下notes

放學就睇下漫畫人 玩下 deemo 咁

PDF jot note 相信問題唔大
漫畫人應該要Dev mode sideload 先用到，因為個app 唔係playstore download，聽講之後有update 普通user mode 都用到 , deemo 就唔肯定

幾年前買過，買左同冇買冇分別，強烈建議樓主咪為左慳少少而買chromebook

434 冇touch screen

我建議你正正經經買部surface pro算
不過純工作用

我都有諗過

但 surface pro 同屋企 desktop 嗰 function 重疊左

我想要部有得用 Android app 返學又做到嘢嘅機

唔買部ultrabook 番學用 又輕又快
想用android 裝個phoenix os dual boot